朱凱迪提出 十萬人集資4億回購領展商場 廿年回本

領展賣葵涌安蔭邨商場，朱凱迪擬搵十萬人集資回購!

根據領展年報年收入計，回購後廿年回本即係跟返領展營運模式???
睇黎買咗自動變錢咁款 睇黎賺硬 又有股東做，又可以幫領展接貨對抗領展

變左共產黨

跟領匯年報，但經營模式係咪跟現時領展果套？
唔跟既，點確保收支可以接近現時領展？
跟既，咁收購會對社區有咩改善？

應該有得賺

毅進星 $100

呢個heidi 朱係做野架喎 我跟

政府年年幾百億咁洗 但4億回購領展比居民一個生活都唔肯

點解政府唔買？

啱啦港豬最鐘意投資

呢個政府你靠佢 人地發展緊深圳前海呀

買完個商場邊個管？點樣管？點樣發展？

講得好.

吹咩

10萬人會唔會有證監集資條例問題？

All in 823

正苦得撚閒理咩

只可以講heidi朱既政治智慧好高，好清楚香港選民要咩

噏兩句全冇內容既idea，就成班話撐

epic fail

買左邊個管理？班小市民收租隨時狼過領匯。

港豬左膠多得是

问：点解当年会卖左

9up下就叫做得野
港豬唔死都無用

( Show Blocked User - Sky_Croc )